玩專業電腦錄音要用mac?

屌windows 認唔撚到個interface
一插mac即刻認到

收啦 關你撚事咩

你都唔係專業喇
有乜所謂

要用mic

hans zimmer 用 pc 做主 daw
佢好唔專業....

利申: 同佢一樣用 cubase 行 windows

對不起 我認我笑了